其實全世界都知道對準政權係最唔撚會影響民意, 只係冇人敢做姐

姐係林鄭同班殺人魔警死左, 班打工奴都唔撚會理
但你塞鐵,班打工奴就會好撚有怨言
鬼唔知火燒中聯辦係完撚全影響唔到深藍同淺藍商鋪同民意咩, 重兵冇人敢做渣
全世界都知道對準政權, 飛將, TARGET返個仇人, 係最唔撚會影響民意
只係冇人敢做咁解

塞鐵已經係和理非極限, 近市區血債物償已經係勇武派極限, 所以唔好再問點解冇人搞CCTVB, 冇人搞中聯辦, 冇人背刺殺人魔警, 冇人刺殺政要, 膽量不足呀老細